官方：張伯倫因膝傷賽季報銷，並無緣俄羅斯世界杯

4月25日訊 利物浦官方消息稱，由於週二對陣羅馬比賽中的膝蓋傷勢，張伯倫將會因此賽季報銷，同時還將錯過今年夏天的國家隊比賽。週三，張伯倫接受了俱樂部隊醫的詳細檢查，目前俱樂部還沒有詳細的回歸時間表。

《每日鏡報》消息稱，利物浦方面希望張伯倫可以在下賽季初期痊癒歸隊。這名球員已經在周三接受了詳細的檢查，週二對陣羅馬的歐冠比賽中，張伯倫因為膝蓋受傷提前被換下，他在比賽中對科拉羅夫進行鏟搶時膝蓋受傷。高普賽后也曾表示：“張伯倫，可能是遭遇了很嚴重的傷病。”

sor屎:

連續兩次世界盃因為傷冇得踢

rip

雲加會原諒你

慘

張仔

今年係利記既表現 絕對值得一個正選 可惜

爺爺唔賣垃圾

賣去利打殘熱車等倫敦球會

完成任務又鳥盡弓藏

雲加又贏

有輸過?

琴日係因為自己做埋啲on9攔截所以受傷
不過以佢今年嘅表現無得踢世界盃真係好可惜

抵撚死259 背叛廢老的下場

慘， 算踢得好

真

利拎到歐聯既話佢都叫有個歐聯冠軍啦

好慘

英撚已經唔係勁，仲要in form既都傷曬

咪又係第6

今年咁勁都無佢份 真係整定

抵撚死

最橙係自己剷人受傷
利狗矛得屌人發洩